公司有條友第一日返工就拎d私伙野返黎用

個傻仔入黎第一日就勁興奮咁拎左佢自己D私伙野出黎擺係自己個位
又擦膠又膠紙座又筆筒咁唔知仲以為佢擺風水大陣
之後果幾日佢日日都有新花款既野
聽日仲話要帶屋企隻無線MOUSE返黎用
佢係咪當左公司係自己書房?

我有錢呀

吹呀

過左試用期先再拎啦...

一陣俾人偷哂

都未到青軸keyboard

想用咪開口叫我借畀你囉

用私家mouse做野真係會快d
有咩問題

點解唔得
留意人地張枱 唔留意佢工作能力？

死啦
真心想知原來咁樣有問題？我諗住去新公司都放返我啲公仔，係咪過左probation先會好啲？

睇公司啦，樓主on9咪會介意
我返工第一日見到近半同事都會放公仔/figure/細風扇.........
乜撚都擺得啦

樓主正宗港豬

關你撚事呀屌你老母，依家你張檯定人地呀mon撚鳩鳩咁，坐得開心自然做得開心嫁啦

唔覺有咩問題
樓主岩岩出黎做野?

唔明有咩問題
公司senior 同事 張檯擺咗幾隻1/6 figure